加國會議員斯威特：加國必須與英國和其他盟友以制裁、外交和軟實力去對抗中共對港的行為

政府官員 保皇黨 3萬黑警
遲早等比西方國家制裁